其實香港男人請女人食飯先至係歧視女性

依家幾百蚊女人無錢俾咩,係咪歧視女人經濟能力低,女人又唔係無野做無搵錢能力,做乜要睇低我地香港女性

肯定睇咗cctvb

好掛住你d gay post

岩呀 最好AA啦

係咪男人黎,一D風度都冇.

要男女平等應該要AA制先啱

平等對待女性，俾機會女性請男性食飯